其實攞英超威D定歐聯威D?

照計就歐聯高級D

但點解D人成日笑利記同謝拉特無攞過英超？
當年都攞左歐聯冠軍啦

利申 睇波新手

西甲威啲，更勝四年一度既垃圾世界盃

big6加埋都唔夠我利拎得多
點笑

中立D講 對前列球隊係有要求
爭英超冠軍都好多年 （類似既球隊有熱刺）
反而唔會有人笑 愛華頓 屈福特 攞唔到英超

我地利物浦今季拎晒

好似有啲道理

祖記拎意甲威定歐聯威

唔怪得近35年來英格蘭只係產生4隊歐聯冠軍，原來係因為只係甜品/飲品，明白曬。

美斯冇得攞英超 所以英超垃圾

一個2支球隊爭既
一個10支球隊爭既
你話呢

正路應該歐聯威啲，不過利物浦未攞過英超就梗係想攞英超多啲

拎過18次聯賽冠軍

聯賽係穩定性 杯賽要爆發力和運氣
冇話邊個威d

拎到是但一個都會係波台打橫行一年

大佬你自稱班霸但又拎唔到英超冠軍講出黎都比人笑啦

點睇皇馬靠食8次甜品拎到呢個獎

睇下邊隊

利記就英超
曼城就歐聯

英超情況似日職
本身聯賽水平高、競爭劇烈加上商業收益太大
球會都係重視聯賽多過歐聯/亞冠盃

歐聯係歐實強隊集合戰
照計含金量高D

聯實更需要長期既穩定性 好難講邊個威D

利狗等英超等左20年 但歐聯拎過
阿狗等歐聯等左..... 但英超拎過
唔計曼城巴黎 算係新興強隊

今年猁狗拎晒兩個
可以打橫行幾多年

巴塞皇馬祖記psg拜仁果堆正垃圾
自稱班霸又拎唔到英超冠軍

歐聯=歐洲最強
聯賽=本國最強

高下立見

攞英冠威啲，要踢46場

你講出黎有冇笑
拎皇巴拜祖psg同你地隊垃圾比?

咪係 我利去到隊長軒帶住英格蘭踢爆你西班牙 去到西甲踢到你降班

即是皇馬威過巴塞?

點解歐洲最強但贏唔到西甲?

其實上季攞西甲雙冠威D定歐聯威D?

事實上係

呢十年皇馬都算比巴塞食住
但你訪問球壇名宿歷史上最成功既球會係邊間
我諗多數都會答皇馬

你咁樣駁我有咩意思
我無講邊面威啲
對好多球員黎講歐聯同世界盃係球隊最高成就
好多都係用歐聯成績去判定邊間球會最成功

如果聯賽真係咁勁, 點解踢歐聯又唔掂

竟然會有人覺得英超 英超威d黎講係得利物浦

歐聯
但球員成績表就歐聯西甲英超差唔多

好老實講 你拎歐聯一定要拿埋本土聯賽冠軍 咁先有價值 連本土都五弟四弟負6比你拿到歐洲冠軍有咩說服力？不如取消本土 全世界一年就踢果幾場歐冠算啦

但日職而家加獎金鼓勵球打好亞冠
西鑽 696已經幫日本連贏兩屆

好老實講 你拎本土聯賽一定要拿埋歐聯 咁先有價值 連歐洲都五弟四弟負6比你拿到本土聯賽有咩說服力？不如取消歐聯 全世界一年就踢果幾十場本土聯賽算啦

你智商幾多

樓主應該唔知西甲意甲同英超其實同等高度
只係香港多人留意英超

高過你

西甲>英超啦

皇馬1957年打後都冇拎過雙冠王，但20世紀最佳球會就係皇馬